*** Out puts**

En los resultados se espera tener un intervalo de confianza que indique cómo sería el comportamiento de la prima emitida y siniestralidad en el año siguiente dado un histórico transaccional.







